富臨班員工之前本來係藍定黃? 而家又咩色?

前線好黃